以前玩過ps2 ge人入黎，記得這個嗎

記得lee個系列好多垃圾game

100蚊5隻真係簡唔到無game先會簡一隻

無人識？